灣仔咁多五金舖有冇開門？

大家千奇唔好去買

唔好啊